一人一個經典黑哨

我先
MIKE DEAN

it's a 北京電視機

uefalona

利申：疤

秦沛無得輸架喎

馬拉加 vs 多蒙特

黑哨狗高普

波齡淺 想問北京電視機黑 定係韓國果場黑啲

當去到最黑色時 已經分唔到高下

個人認為韓國>>>>>>>>>>>>>>北京

韓國真離譜 巴塞都叫強隊 韓國真亂來

韓狗>>>>>>>>>>>>>>>>電視機

咁撚誇張 我睇返巴個場已經覺得黑到癲

韓狗仲要唔係黑一場
西班牙都比佢黑走左

皇馬對曼聯歐聯個場
蘭尼莫需有 被罰紅牌出場

皇馬對利物浦
拉莫斯多次惡意犯規都冇紅牌

完全唔入流

呢場都算係黑哨既經典，如果當時意大利罷踢咁件事會變成點？

屌 幾似

穿心腿

高路托尼守龍果球必入波咩事都無

2018 歐聯決賽
2018/2019 英超 曼城2:1利物浦
2018/2019 英超 利物浦1:1李斯特城

皇馬天下第一黑哨隊 都叫唔入流

韓狗仲以入過四強為榮緊
依個真係人不要臉天下無敵

yes，猁正一黑哨狗
黑鳩蝗又黑鏝前排仲黑鳩我李城
仲支持猁物浦嘅都係狗係賤種

林伯對德國嗰球勁射
入到咁都當唔入
痴根

呢球睇唔到都仲講得通
但韓狗+巴 真係明黑

一定後者嗰場
前者至少兩隊都得過益

片 link?

疤6：1鈀

巴 vs A米
角球未開就判12碼

拉莫斯拉低沙拿嗰場

riley斷阿狗49場

經典都真係2002

00 後唔識泡狗
上 youtube 睇完再出嚟吠

打架咁撚樣

希素球場慘劇 祖雲達斯禁區外十二碼
馬勒當拿上帝之手

韓狗都未有單場吹漏7個12碼
拍馬屁都追唔上巴狗啦

howard webb

車vs熱 熱一張紅都無

疤塞足球界清泉，全部都係誤判

入咗! 一定入咗!

皇馬都不遑多讓

韓狗係明黑，李天秀條仆街仲敢出書話當馬隊個頭係波咁踢，西班牙未出界當出左，冇越位就有越，有VAR肯定冇咁猖狂 仲記得嗰陣吹奏韓狗係亞洲之光

3個走唔甩
韓足
北京電視機
4424 until we score

個年世盃真係無眼好睇
隔離日本先係亞洲之光

少林足球隊魔鬼隊咁 又爆頭又黑哨，秦沛個衰樣真係擺明黑鳩你咁，你老味

02嘅韓狗已經係經典中嘅經典黑撚到冇辯護嘅餘地
成屆世界盃都黑同嗰一兩場3幾腳嘅黑冇得比
北京電視機爭幾條街
話其他比佢黑嘅一定係近年先睇波

"4424 until we score"

原本補4分鐘
曼城比拿美89:54入波，慶祝到98:51開波
之後補時仲有個用30秒嘅換人
補到95:30好正常

泡狗嗰場真係無得輸
同少林足球一鳩樣, 係爭未拎士巴拿出黎

已經超出主場哨既範疇，仲要幾億人眼前黑足兩場

疤場場歐聯都黑

對巴塞rvp紅牌

大佬真係搞唔掂

15唔算啦下話

皇馬對拜越位入兩球

拜仁首回個黑左個12碼
次回合越位追和，迫皇馬打加時

輸波唔代表無黑，黑完又輸呢下先柒

北京電視機同埋泡狗 永遠都係經典黑哨 無法被取代

吾皇歐聯大把黑啦

互黑囉
皇馬嗰場咪一樣有黑

89:54入波 慶祝到98:51開波 慶祝左10分鐘?? 佢地去左ATV切蛋糕?
之後補番去95:30 失蹤左既3分鐘去左邊??

唔講以為其他隊咁撚清高

疤塞技術性擊倒車路士晉級，拎埋冠軍
次回合熱血反cup大鈀黎，晉級8強

高普帶領多蒙特熱血反cup馬拉加打入4強

高普帶領猁物浦熱血擊敗羅馬打入決賽

皇馬黑，唔代表其他隊拎住輸波光環抹走黑哨
黑哨仲要輸波，柒唔柒呀，仲要聲大大話人黑

黑就會認嘅
邊有賤種咁清高當無野

你講到其他隊球迷有認黑哨咁
邊隊球迷咁撚清高，我未撚見識過

我認09巴對車有黑哨

賤種歐聯黑兩屆，肯認未？

你講到疤呢兩年無黑哨

黑哨輸波當無黑哨！？

黑哨隊隊有，疤狗黑哨輸波就jer撚住！？

話皇馬同疤黑哨果班肯定冇當年睇直播韓國對意大利

黑哨層次根本差幾班，果啲咩越位入兩球咁少事都拎出黎講，韓狗果場係全場90 分鐘全黑，踢爆馬甸尼個頭no foul，入波判越位，托迪比人侵犯判托迪紅牌，成場黑撚過少林足球，我唔係意大利fans都睇到扯火，呢場絕對世界第一黑，冇之一

一黎我邊有講巴呢兩年無黑過呀？
二黎邊有唔認？有黑就認
講緊耐由頭到尾都係你敢認咋柒頭

點呀肯認未呀？

日韓世界盃公認啦 根本冇人承認過呢隊四強

你地屌足咁多年 但泡個班球員就一直係好自豪比人當英雄 又有得免兵役 睇過韓綜佢地仲係咁j返當年勇

世界盃前球證莫雷諾（ Byron Moreno），涉嫌將毒品海洛英貼藏身上，在美國紐約甘迺迪機場企圖販毒被捕。

美聯社報道，厄瓜多爾裔的莫雷諾，於 02年世界盃意大利對南韓賽事中，向意大利球員發出 2張黃牌，令意國球迷盛怒不已，翌年辭去球證職務。

秦沛不得好死

2009年 南華亞協四強次回合對科威特

入咗!!一定入咗!!

其實韓國個年, 過左咁耐, 有冇D大粒野(足協/FIFA) 出來講過野點解會黑到咁?

死智障，係無var年代，越位入波就代表黑哨，依家仲要講緊經典黑哨

死疤狗為反而反

唔認又點！？

你都幾叻喎

巴誤判就係黑
皇誤判就唔係黑
點呀，係咪唔夠經典就唔洗認呀？

咁柒
咁驚
咁唔敢認
就唔好一開頭就話曬其他球迷唔認啦

蝗係黑
球迷仲撚柒
真係無愧賤種之名

你都戇撚鳩 巴狗想洗底？

非車非疤

真係有撚病 臭蟲論 嗰年又係呢d嘴臉，喺舊登地球聯合軍反疤

依家講緊疤狗黑哨，唔係講越位入波呀柒頭

跳得高過疤狗吹入球無效，哨牙狗插水拎12碼 呢d唔撚係黑！？

球證，旁證，主辦機構都係我d人，點夠佢玩 嗰年真係明保送入四強，好彩德國正義之師頂撚住

nba final 各種黑

鄭夢准好似有公開講過果場係明黑哨
背後原因就係睇你點解讀佢地(FIFA)背後啲權力關係

嗰球如果球證睇到真係成場波都唔同晒 記得嗰陣睇 嗰球唔入之後冇晒士氣 林尾有一球德國打反擊 英格蘭後場得返一兩條友 朗尼跑到盡都追唔番 咁樣就輸四比一 啱啱呢屆幾十年最廢英格蘭竟然入四強其實好感動

日韓世界盃真係記一世

波歷克踢泡狗出局但決賽停賽

如果無泡狗黑哨
半準決賽變 意大利 VS 西班牙, 勝方準決賽打德國, 最後打Boss 3R 巴西
戲碼好睇幾多, 死泡狗

逐場計就02泡菜最黑
對足球影響最大就一定係北京電視機
黑哨疤果年贏左之後
傳控開始興起
疤同哥迪奧拿比人吹捧
大家都忘記左歸跟究底佢地都係黑哨起家

黃志滕

韓狗死全家

黑哨黑鳩走車
另一邊廂 莫須有趕走費查 決賽曼聯無防中用
09年真心有得踢 11年先係無得踢

條傻鳩淨係識講越位越位
佢老豆射佢個時都越左位
佢先入到佢老母臭閪入面粒卯子

02泡菜必有

單場經典肯定係韓狗黑鳩意粉同北京電視機
諗唔到第3場

人地波齡淺，又反皇心切，唔好笑鳩人啦

越位入波就黑哨,咁有邊隊無黑哨過!??
以前仲有無VAR

哩個post講緊經典黑哨呀柒頭 人地駁你講拜首回都有黑，咁邊忽經典，點樣唔認有黑？ 柒撚左就潛啦懵撚

講咁耐廢話，肯認未？

泡菜狗黑完仲舉國吹奏韓國2002夢之隊咁

皇拜都有黑呀，收皮未？

唔洗撈埋拜黎講，依家我淨係問皇三屆歐聯黑兩屆，肯認？

屌，你認完黑之後仲要我收皮？無恥到

唔知日日講北京電視機啲人其實係咪以為當年歐聯係打一個回合

疤狗黑哨出局,就唔係黑!??
一定要係冠軍先叫黑!?
贏左冠軍就要比你JER撚住!?
你無撚野呀

贏果隊就黑，輸果隊就係受害者

大膽講句疤塞同哥迪奧拿呢十年的成就
都係當年UEFA用黑哨幫佢地登基
當年疤塞需然係強
但絕對唔值配唔起09年的歐聯冠軍
更遑論6冠王 地上最強
枉當年車路士球員一季努力
被柏天尼手下的UEFA黑搞到哨付諸流水
疤塞多年黎比人話係黑哨
唔係球迷針對
而係因為佢地背負住黑哨之名登基

仲有今日大家迷信的傳控踢法
亦都係09年黑哨登基後興起
大家踢波盲目追隨黑哨大起的潮流
你話諷唔諷刺

今年 維拉利爾對畢爾包

1718季初西超杯
疤狗隻哨牙狗插水博到12碼
之後黑鳩牙朗紅牌
不過疤狗黑完都贏唔到

支那狗都好自豪佢地強國架
泡狗同支國一樣根本無廉恥

疤根本就黑

當年泡狗個場真係癲左咁 當時諗極都唔明點解秦沛咁撚夠薑 對面D鬼佬咁大隻佢唔驚既咩

跳得高佢疤狗都再吹入球無效

牙占你系米歧視死矮仔

講事實姐

重睇啦，一開始就話有黑就認

你又幾叻喎，黑到贏冠軍就可以唔俾人講？

講咁耐廢話，肯認未呀？

打錯
89:54入波 慶祝到90:51開波

又扮盲？

咁你依家認唔認黑兩屆呀？
係咪黑贏左個冠軍就唔俾講呀？

認你老母閪咩，係無var時候越位入波就叫黑哨！？
球證對眼可以重播架！？
你老母智障生著你個腦殘出黎戇尻尻成碌柒咁

死疤狗黑哨仲要輸波出局唔可以比人笑！？

車狗成日被人迫害!

其實你係咪on9 ？ 兩屆加埋都唔撚夠你一場北京電視機啦，又幾黑

你自己都識話無VAR球證對眼唔識重播啦

咁巴有誤判就黑
皇有誤判就唔係黑？
依家係咪黑贏冠軍就可以唔俾人講呀？
用你邏輯咁唔通巴09年贏歐冠就唔黑？

你唔洗講咁多廢話啦，一句講曬，皇黑兩屆，認唔認？

咁依家係咪唔洗認呀？

死疤狗無野講拎越位入波出黎講
講撚到疤狗未撚試過咁撚樣
我皇就未撚試過北京電視啦
更加未試過一年無被罰12碼
我淨係知罰疤狗12碼仲難過首名入球係own goal

疤狗黑足兩屆出局你唔講！？
Jer撚住皇馬把撚咩
我淨係知皇馬3連霸

拿，巴有黑我認
依家問返你，蝗黑認唔認呀？
依家越位入波講你唔起呀？

偉大的意大利左後衛官方指定插水12m

死疤狗係有var嘅情況下都可以黑，又唔見你講下

用腦啦，咪話左巴黑我認囉，依家淨係問你認唔認咋，唔敢答呀？ 兜嚟兜去又唔敢認

我做咩要應？上面夠有人講a米，阿仙奴俾疤黑，你又唔逐個回？

越位入波拎冠軍你咬我食呀！？
好撚過疤狗越位入波+插水12碼 然後出撚左局

咪話左巴黑囉，皇黑肯認未？

咁依家係咪問你唔起呀？
定唔俾問呀？
點呀，肯認未？

你嘅logic 越位入波=黑哨
我問返你呀，有邊隊唔黑！？

用你邏輯即係黑完贏冠軍就得？
咁09巴贏冠軍成班賤種又Jer住？

仲有關拎冠軍咩事呀？依家淨係問你肯唔肯認咋？閲讀障礙？

係呀，隊隊都黑過架，唔好咁智障啦，黑咪認囉，唔通人地有黑就等於你黑係合理？
都係嗰句啦，肯認未？

又唔係淨係皇迷jer住你，全世界都覺得你果場黑架啦

認，ok?

06舒夫真高合法入波被吹
09電視機
10影帝插水莫達紅牌
11雲佩斯offside兩黃一紅，艾比度叉頸冇牌
12法比對車插水吹12碼
13對ac未開角球吹12碼
14定15年 16強對曼城對面未入禁區犯規吹12碼
16年對巴黎蘇狗插水博12碼奠勝

紅字為經典黑哨

疤塞近4次歐聯3次黑返黎，仲有無數次黑完都輸，你又肯唔肯認

你柒撚左都未認啦，都話topic係講經典黑哨，係咁jer住皇馬果兩屆都唔入流

D 疤狗好撚想洗底架
而家邊屆有誤判就一定黑哨黑哨
黑哨真係唔同誤判
你疤狗果期打歐聯就擺明金身護體 唔係一兩個誤判咁簡單 成日想逼人認到同你一樣靠柏天尼照住咁

咁我依家認柒呀
係咪唔夠經典唔洗認呀？由頭到尾都係你唔敢面對咋on9仔

巴黑我認埋仲邊有洗底呀？
依家淨係問你認唔認都無人敢認呀

On9 得過你條撚屌，柒撚左死撐咁多版真係辛苦你